係台灣讀書既人係垃圾係狗？

去台灣讀書貪d咩
唔通真係貪果到風土人情咩

人工低 又落後

說服唔到自己點解要去台灣讀書

窮人移民首選 咁你咪係香港讀定你讀唔到呀

如果自己係隻汪汪，係邊到讀都繼續係汪汪，好似克警甘
落後方面，睇你去邊啦，而且再點講，台灣經濟都追緊香港，就係人工無得講
不過人地物價價，人工咪自然低囉

你唔想去咪唔好去囉 又要踩人地

早幾年獸醫最近都要去台灣讀啦

你個腦:錢錢錢錢錢

連獸醫都冇 仲有咩理由去台灣讀

仲有d咩理由

自由

你up乜

獸醫依家香港唔承認

總結：樓豬俾去台灣讀書嘅人串完 上嚟開post隔住個moon屌人

讀臺大都叫OK嘅
見到啲人去台灣讀埋啲野雞垃圾學校真係唔知佢地個腦裝乜

唔係，佢似係去撚左台灣讀野雞比人串

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

讀完先發覺曬錢曬時間 然後就屈曬所有台灣大學垃圾

係台灣讀完 返到香港又冇優勢
係台灣工作 又22k

樓主係咪連台灣啲野雞都唔收

你點揾到我張圖？ 屌你

收皮

日日屌台妹 不知幾正

日日屌港女 不知幾正